送一首歌比所有連登神探

從眉頭和動作 分辨
何謂潛藏內心 惡念
在迷惑裡拆穿 看著誰在瞞騙
最終 發現 故事隨著我預計發展

虛偽面目無論裝得再好 心中還是有數
謊話就是無論編得再好 總捉到你的路
這樣用力逃避一種眼神 其實你已敗露
不靠著情報 我都可看(得)到

假若罪行誰狂掩飾也好 心中還是有數
虛偽面目無論裝得再好 偏偏欠缺深度
這樣用力逃避一種眼神 其實你已敗露
不靠著情報 你心虛我知道

讀心神探